［哲學］撕紙就係對方主動攻擊，自衛必要而合理

人之異於禽獸，就因為人有心靈、思想同信念
心靈同肉體一樣重要，傷害其他人既心靈同傷害對方既肉體一樣有罪
唔係好耐之前，有個老師比校長鬧到自殺，難道呢個校長無犯到殺人罪嗎？
同理，廢中廢老撕紙係傷害緊義士既信念，同傷害義士既肉體係同一惡劣既主動攻擊性質，由此可證，義士係受到攻擊下出手自衛係有必要性既；同樣，眾所週知，由於對香港前途憂慮，近排好多年青人自殺，義士有理由真誠相信如果由廢中廢老撕紙，肆意攻擊年輕人既心靈，係可以致死既，面對死亡威脅，義士無論用乜反擊自衛都屬於合理而克制既武力，應當表揚

被撕紙係畀人deprive of freedom of speech
仲要人地起腳踢手足

成日嗌fight for freedom
但畀人撕紙
有手足打人
又話手足唔啱

非常好的解釋

啱呀 坐監都要捍衛

一隻撕紙狗偷偷留下負評

有冇片？
睇立場唔係好覺佢起腳？

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

總之人地唔出手就唔好出手
連儂牆特色,破壞>修復>破壞
邊個先出手就邊個蝕底